點解露乳貼就咁快ban, 咩鳩仙人昆鳩班on9 咸濕仔錢又唔ban

如題
利申：牙連囝一定好過牙joe la

child 登仔話連囝唔似牙joe 咁亂ban 人

冇亂喎，係知道都ban

有人比負皮又唔講野